很掛住ex,仍然好愛佢

分開咗四個月多， 依段期間都好唔捨得佢， 最近一諗起佢就喊，覺得自己做錯左....點解分手？佢今年就去台灣讀書，我其實都唔想佢去，因為驚太掛住佢但只好接受，想解決一切一齊要解決既問題，佢果時重朋友多過重我，但其實後黎佢都會就番我，我應該俾多d時間佢改，我承認自己迫得佢太緊...佢話番工會無時間陪我，其實只係講個事實出黎，但我又可以諗成因為唔重視我，所以佢會咁講，我覺得自己太自私，無理到自己女朋友既感受.....如今分手以為自己會無事，點知傷心到七彩,我依家想搵番佢，但佢封鎖曬我，可能佢一早放低左.....其實我打上黎想發洩下.....自己種既果自己受，大家一定要珍惜眼前人

I feel that same bro

類似經歷

有咩唔開心就去叫雞啦 隻雞會安撫到你淌血的心

唉多謝你建議先

打個飛機早啲訓喇

仲以為篇嘢係我打

加油巴打

Same 加油bro

過左去就唔好再諗

我都好掛住我ex 如果佢分手我即刻放低所有追返佢

最後你點面對？

thx

我會努力....

祝你成功